有冇人睇消息睇到好辛苦好無助？

由尋晚凌晨開始
到今日中午衝立會
我都察覺到有好多無良心嘅廢中廢老係度屌
睇到我好想逐個捉佢出嚟
點解咁多香港人咁黑心？

各位巴絲
如果真係睇到好唔舒服
不妨搵人傾訴
唔好收收埋埋
因為我地要同廢老鬥 長 命！

香港紅十字會因應目前社會情況，由即日起設立心理支援熱線，為市民提供情緒支援。熱線由臨床心理學家及已受訓的心理支援服務義工接聽。香港紅十字會心理支援熱線
熱線：3628 1180（中、英語）
服務時間：7月1日（一），下午四時至晚上十時
7月2至3日（二至三），上午十時至晚上十時

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

唔好再捉鬼啦
兄弟爬山 各自努力
幾多個人出就幾多個人走！

推